Grailbird.data.tweets_2013_02 = 
 [ {
  "source" : "<a href=\"http://ifttt.com\" rel=\"nofollow\">IFTTT</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 85, 107 ],
      "url" : "http://t.co/pqPwcxC51X",
      "expanded_url" : "http://bit.ly/Y8yq24",
      "display_url" : "bit.ly/Y8yq24"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "307245517501517824",
  "text" : "El INDEC confirm\u00F3 que cay\u00F3 la construcci\u00F3n y se perdieron puestos de trabajo en 2012 http://t.co/pqPwcxC51X",
  "id" : 307245517501517824,
  "created_at" : "Thu Feb 28 21:46:54 +0000 2013",
  "user" : {
    "name" : "Agust\u00EDn C\u00F3rdoba",
    "screen_name" : "agustincordobaa",
    "protected" : false,
    "id_str" : "917607913",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/2894403232/b5251efd4b0c7d65b48eb464433856c7_normal.jpeg",
    "id" : 917607913,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://ifttt.com\" rel=\"nofollow\">IFTTT</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 41, 63 ],
      "url" : "http://t.co/j32lvohaSt",
      "expanded_url" : "http://bit.ly/YARVBB",
      "display_url" : "bit.ly/YARVBB"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "306498338935668736",
  "text" : "Boca, un estado de \u00E1nimo del pueblo 1986 http://t.co/j32lvohaSt",
  "id" : 306498338935668736,
  "created_at" : "Tue Feb 26 20:17:53 +0000 2013",
  "user" : {
    "name" : "Agust\u00EDn C\u00F3rdoba",
    "screen_name" : "agustincordobaa",
    "protected" : false,
    "id_str" : "917607913",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/2894403232/b5251efd4b0c7d65b48eb464433856c7_normal.jpeg",
    "id" : 917607913,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://ifttt.com\" rel=\"nofollow\">IFTTT</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 39, 61 ],
      "url" : "http://t.co/1Xr7YwHR0u",
      "expanded_url" : "http://bit.ly/YVSbrm",
      "display_url" : "bit.ly/YVSbrm"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "306498336398139392",
  "text" : "Lunati reconoci\u00F3 que favoreci\u00F3 a River http://t.co/1Xr7YwHR0u",
  "id" : 306498336398139392,
  "created_at" : "Tue Feb 26 20:17:52 +0000 2013",
  "user" : {
    "name" : "Agust\u00EDn C\u00F3rdoba",
    "screen_name" : "agustincordobaa",
    "protected" : false,
    "id_str" : "917607913",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/2894403232/b5251efd4b0c7d65b48eb464433856c7_normal.jpeg",
    "id" : 917607913,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://ifttt.com\" rel=\"nofollow\">IFTTT</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 41, 63 ],
      "url" : "http://t.co/Xo9BrAWPse",
      "expanded_url" : "http://bit.ly/139ZAum",
      "display_url" : "bit.ly/139ZAum"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "306048798923321344",
  "text" : "El hincha de River no siempre discrimin\u00F3 http://t.co/Xo9BrAWPse",
  "id" : 306048798923321344,
  "created_at" : "Mon Feb 25 14:31:34 +0000 2013",
  "user" : {
    "name" : "Agust\u00EDn C\u00F3rdoba",
    "screen_name" : "agustincordobaa",
    "protected" : false,
    "id_str" : "917607913",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/2894403232/b5251efd4b0c7d65b48eb464433856c7_normal.jpeg",
    "id" : 917607913,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://ifttt.com\" rel=\"nofollow\">IFTTT</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 86, 106 ],
      "url" : "http://t.co/84lVdyKB",
      "expanded_url" : "http://bit.ly/X8S4KM",
      "display_url" : "bit.ly/X8S4KM"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "302192674105085952",
  "text" : "El ca\u00F1o de Riquelme a Yepes fue elegido, en Espa\u00F1a, como el mejor de toda la historia http://t.co/84lVdyKB",
  "id" : 302192674105085952,
  "created_at" : "Thu Feb 14 23:08:42 +0000 2013",
  "user" : {
    "name" : "Agust\u00EDn C\u00F3rdoba",
    "screen_name" : "agustincordobaa",
    "protected" : false,
    "id_str" : "917607913",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/2894403232/b5251efd4b0c7d65b48eb464433856c7_normal.jpeg",
    "id" : 917607913,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://blackberry.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Twitter for BlackBerry\u00AE</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Gizmodo (ES)",
      "screen_name" : "gizmodoES",
      "indices" : [ 3, 13 ],
      "id_str" : "108626853",
      "id" : 108626853
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 73, 93 ],
      "url" : "http://t.co/0167QAdJ",
      "expanded_url" : "http://es.gizmodo.com/85-anos-de-oscars-a-la-mejor-pelicula-en-un-genial-post-145023030",
      "display_url" : "es.gizmodo.com/85-anos-de-osc\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "301414422725943296",
  "text" : "RT @gizmodoES: 85 a\u00F1os de \u00D3scars a la mejor pel\u00EDcula en un genial p\u00F3ster http://t.co/0167QAdJ",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "<a href=\"http://twitter.com/tweetbutton\" rel=\"nofollow\">Tweet Button</a>",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 58, 78 ],
        "url" : "http://t.co/0167QAdJ",
        "expanded_url" : "http://es.gizmodo.com/85-anos-de-oscars-a-la-mejor-pelicula-en-un-genial-post-145023030",
        "display_url" : "es.gizmodo.com/85-anos-de-osc\u2026"
      } ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "301386119499624448",
    "text" : "85 a\u00F1os de \u00D3scars a la mejor pel\u00EDcula en un genial p\u00F3ster http://t.co/0167QAdJ",
    "id" : 301386119499624448,
    "created_at" : "Tue Feb 12 17:43:45 +0000 2013",
    "user" : {
      "name" : "Gizmodo (ES)",
      "screen_name" : "gizmodoES",
      "protected" : false,
      "id_str" : "108626853",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/3079375008/2aaf5f065453fafe0524f8d1e47d96b7_normal.jpeg",
      "id" : 108626853,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 301414422725943296,
  "created_at" : "Tue Feb 12 19:36:13 +0000 2013",
  "user" : {
    "name" : "Agust\u00EDn C\u00F3rdoba",
    "screen_name" : "agustincordobaa",
    "protected" : false,
    "id_str" : "917607913",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/2894403232/b5251efd4b0c7d65b48eb464433856c7_normal.jpeg",
    "id" : 917607913,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://ifttt.com\" rel=\"nofollow\">IFTTT</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 24, 44 ],
      "url" : "http://t.co/eKjoFAUf",
      "expanded_url" : "http://bit.ly/153lT3P",
      "display_url" : "bit.ly/153lT3P"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "300620810752774144",
  "text" : "Victoria a pura emoci\u00F3n http://t.co/eKjoFAUf",
  "id" : 300620810752774144,
  "created_at" : "Sun Feb 10 15:02:41 +0000 2013",
  "user" : {
    "name" : "Agust\u00EDn C\u00F3rdoba",
    "screen_name" : "agustincordobaa",
    "protected" : false,
    "id_str" : "917607913",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/2894403232/b5251efd4b0c7d65b48eb464433856c7_normal.jpeg",
    "id" : 917607913,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://ifttt.com\" rel=\"nofollow\">IFTTT</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 48, 68 ],
      "url" : "http://t.co/zNMvU0LP",
      "expanded_url" : "http://bit.ly/TVu138",
      "display_url" : "bit.ly/TVu138"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "299983615142526976",
  "text" : "Asteroide rozar\u00E1 la Tierra dentro de una semana http://t.co/zNMvU0LP",
  "id" : 299983615142526976,
  "created_at" : "Fri Feb 08 20:50:41 +0000 2013",
  "user" : {
    "name" : "Agust\u00EDn C\u00F3rdoba",
    "screen_name" : "agustincordobaa",
    "protected" : false,
    "id_str" : "917607913",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/2894403232/b5251efd4b0c7d65b48eb464433856c7_normal.jpeg",
    "id" : 917607913,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/tweetbutton\" rel=\"nofollow\">Tweet Button</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 72, 92 ],
      "url" : "http://t.co/hHUWPSbf",
      "expanded_url" : "http://econ.st/13e0V0p",
      "display_url" : "econ.st/13e0V0p"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "298962272791973888",
  "text" : "Interactive currency-comparison tool: The Big Mac index | The Economist http://t.co/hHUWPSbf",
  "id" : 298962272791973888,
  "created_at" : "Wed Feb 06 01:12:14 +0000 2013",
  "user" : {
    "name" : "Agust\u00EDn C\u00F3rdoba",
    "screen_name" : "agustincordobaa",
    "protected" : false,
    "id_str" : "917607913",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/2894403232/b5251efd4b0c7d65b48eb464433856c7_normal.jpeg",
    "id" : 917607913,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://ifttt.com\" rel=\"nofollow\">IFTTT</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 49, 69 ],
      "url" : "http://t.co/0B2k2V3N",
      "expanded_url" : "http://bit.ly/11Iswc7",
      "display_url" : "bit.ly/11Iswc7"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "298960383597760513",
  "text" : "La Batalla de San Lorenzo, donde naci\u00F3 la patria http://t.co/0B2k2V3N",
  "id" : 298960383597760513,
  "created_at" : "Wed Feb 06 01:04:44 +0000 2013",
  "user" : {
    "name" : "Agust\u00EDn C\u00F3rdoba",
    "screen_name" : "agustincordobaa",
    "protected" : false,
    "id_str" : "917607913",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/2894403232/b5251efd4b0c7d65b48eb464433856c7_normal.jpeg",
    "id" : 917607913,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://ifttt.com\" rel=\"nofollow\">IFTTT</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 87, 107 ],
      "url" : "http://t.co/wh7h7kkL",
      "expanded_url" : "http://bit.ly/Y8SUFa",
      "display_url" : "bit.ly/Y8SUFa"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "298956437932089344",
  "text" : "\u00BFSe viene el Peso Federal? Ventajas y desventajas del cambio de moneda en la Argentina http://t.co/wh7h7kkL",
  "id" : 298956437932089344,
  "created_at" : "Wed Feb 06 00:49:03 +0000 2013",
  "user" : {
    "name" : "Agust\u00EDn C\u00F3rdoba",
    "screen_name" : "agustincordobaa",
    "protected" : false,
    "id_str" : "917607913",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/2894403232/b5251efd4b0c7d65b48eb464433856c7_normal.jpeg",
    "id" : 917607913,
    "verified" : false
  }
} ]