Grailbird.data.tweets_2013_01 = 
 [ {
  "source" : "<a href=\"http://ifttt.com\" rel=\"nofollow\">IFTTT</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 43, 63 ],
      "url" : "http://t.co/G57FWjoo",
      "expanded_url" : "http://bit.ly/YjjcXs",
      "display_url" : "bit.ly/YjjcXs"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "297020297918443520",
  "text" : "Los radicales efectos de la hiperinflaci\u00F3n http://t.co/G57FWjoo",
  "id" : 297020297918443520,
  "created_at" : "Thu Jan 31 16:35:32 +0000 2013",
  "user" : {
    "name" : "Agust\u00EDn C\u00F3rdoba",
    "screen_name" : "agustincordobaa",
    "protected" : false,
    "id_str" : "917607913",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/2894403232/b5251efd4b0c7d65b48eb464433856c7_normal.jpeg",
    "id" : 917607913,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://ifttt.com\" rel=\"nofollow\">IFTTT</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 47, 67 ],
      "url" : "http://t.co/ip1ttMLt",
      "expanded_url" : "http://bit.ly/WUxr3L",
      "display_url" : "bit.ly/WUxr3L"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "297020263403499520",
  "text" : "La construcci\u00F3n cay\u00F3 el 3,2 por ciento en 2012 http://t.co/ip1ttMLt",
  "id" : 297020263403499520,
  "created_at" : "Thu Jan 31 16:35:23 +0000 2013",
  "user" : {
    "name" : "Agust\u00EDn C\u00F3rdoba",
    "screen_name" : "agustincordobaa",
    "protected" : false,
    "id_str" : "917607913",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/2894403232/b5251efd4b0c7d65b48eb464433856c7_normal.jpeg",
    "id" : 917607913,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://twitter.com/tweetbutton\" rel=\"nofollow\">Tweet Button</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 70, 90 ],
      "url" : "http://t.co/PxNQPGq9",
      "expanded_url" : "http://www.pagina12.com.ar/diario/economia/2-212897-2013-01-30.html",
      "display_url" : "pagina12.com.ar/diario/economi\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "296651933660348416",
  "text" : "Extra\u00F1a l\u00F3gica la de la AFIP de Etchegaray, .... P\u00E1gina/12 - Debates  http://t.co/PxNQPGq9",
  "id" : 296651933660348416,
  "created_at" : "Wed Jan 30 16:11:47 +0000 2013",
  "user" : {
    "name" : "Agust\u00EDn C\u00F3rdoba",
    "screen_name" : "agustincordobaa",
    "protected" : false,
    "id_str" : "917607913",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/2894403232/b5251efd4b0c7d65b48eb464433856c7_normal.jpeg",
    "id" : 917607913,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://blackberry.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Twitter for BlackBerry\u00AE</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Fernando Capdevila",
      "screen_name" : "fccap",
      "indices" : [ 0, 6 ],
      "id_str" : "939504848",
      "id" : 939504848
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "296459555779522561",
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "296462478508961792",
  "in_reply_to_user_id" : 939504848,
  "text" : "@fccap no, tampoco pechito vangioni",
  "id" : 296462478508961792,
  "in_reply_to_status_id" : 296459555779522561,
  "created_at" : "Wed Jan 30 03:38:57 +0000 2013",
  "in_reply_to_screen_name" : "fccap",
  "in_reply_to_user_id_str" : "939504848",
  "user" : {
    "name" : "Agust\u00EDn C\u00F3rdoba",
    "screen_name" : "agustincordobaa",
    "protected" : false,
    "id_str" : "917607913",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/2894403232/b5251efd4b0c7d65b48eb464433856c7_normal.jpeg",
    "id" : 917607913,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://ifttt.com\" rel=\"nofollow\">IFTTT</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 24, 44 ],
      "url" : "http://t.co/Pikl337k",
      "expanded_url" : "http://bit.ly/TSouLP",
      "display_url" : "bit.ly/TSouLP"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "296317425002094594",
  "text" : "La Bombonera es sagrada http://t.co/Pikl337k",
  "id" : 296317425002094594,
  "created_at" : "Tue Jan 29 18:02:34 +0000 2013",
  "user" : {
    "name" : "Agust\u00EDn C\u00F3rdoba",
    "screen_name" : "agustincordobaa",
    "protected" : false,
    "id_str" : "917607913",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/2894403232/b5251efd4b0c7d65b48eb464433856c7_normal.jpeg",
    "id" : 917607913,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://ifttt.com\" rel=\"nofollow\">IFTTT</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 75, 95 ],
      "url" : "http://t.co/VO09V9Lu",
      "expanded_url" : "http://bit.ly/WKFakM",
      "display_url" : "bit.ly/WKFakM"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "294088163029315584",
  "text" : "Event Horizon Telescope: en busca de la primera imagen de un agujero negro http://t.co/VO09V9Lu",
  "id" : 294088163029315584,
  "created_at" : "Wed Jan 23 14:24:16 +0000 2013",
  "user" : {
    "name" : "Agust\u00EDn C\u00F3rdoba",
    "screen_name" : "agustincordobaa",
    "protected" : false,
    "id_str" : "917607913",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/2894403232/b5251efd4b0c7d65b48eb464433856c7_normal.jpeg",
    "id" : 917607913,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://ifttt.com\" rel=\"nofollow\">IFTTT</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 37, 57 ],
      "url" : "http://t.co/cqpG0gO9",
      "expanded_url" : "http://bit.ly/WrFg0r",
      "display_url" : "bit.ly/WrFg0r"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "293441935685849088",
  "text" : "Ventajas cerebrales del ser biling\u00FCe http://t.co/cqpG0gO9",
  "id" : 293441935685849088,
  "created_at" : "Mon Jan 21 19:36:24 +0000 2013",
  "user" : {
    "name" : "Agust\u00EDn C\u00F3rdoba",
    "screen_name" : "agustincordobaa",
    "protected" : false,
    "id_str" : "917607913",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/2894403232/b5251efd4b0c7d65b48eb464433856c7_normal.jpeg",
    "id" : 917607913,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://ifttt.com\" rel=\"nofollow\">IFTTT</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 59, 79 ],
      "url" : "http://t.co/X3v4rJ7M",
      "expanded_url" : "http://bit.ly/VJMijT",
      "display_url" : "bit.ly/VJMijT"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "291504494955606018",
  "text" : "Aunque no salga campe\u00F3n, el sentimiento no se termina 1978 http://t.co/X3v4rJ7M",
  "id" : 291504494955606018,
  "created_at" : "Wed Jan 16 11:17:42 +0000 2013",
  "user" : {
    "name" : "Agust\u00EDn C\u00F3rdoba",
    "screen_name" : "agustincordobaa",
    "protected" : false,
    "id_str" : "917607913",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/2894403232/b5251efd4b0c7d65b48eb464433856c7_normal.jpeg",
    "id" : 917607913,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://ifttt.com\" rel=\"nofollow\">IFTTT</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 62, 82 ],
      "url" : "http://t.co/HFMkfHoB",
      "expanded_url" : "http://bit.ly/11j39gD",
      "display_url" : "bit.ly/11j39gD"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "289366108216098817",
  "text" : "River no gana copas por penales porque las pierde por gallina http://t.co/HFMkfHoB",
  "id" : 289366108216098817,
  "created_at" : "Thu Jan 10 13:40:31 +0000 2013",
  "user" : {
    "name" : "Agust\u00EDn C\u00F3rdoba",
    "screen_name" : "agustincordobaa",
    "protected" : false,
    "id_str" : "917607913",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/2894403232/b5251efd4b0c7d65b48eb464433856c7_normal.jpeg",
    "id" : 917607913,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://ifttt.com\" rel=\"nofollow\">IFTTT</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 40, 60 ],
      "url" : "http://t.co/iTzW5RJu",
      "expanded_url" : "http://bit.ly/10d7zGp",
      "display_url" : "bit.ly/10d7zGp"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "288793170655969280",
  "text" : "Adi\u00F3s a un \u00EDcono de la historia xeneize http://t.co/iTzW5RJu",
  "id" : 288793170655969280,
  "created_at" : "Tue Jan 08 23:43:52 +0000 2013",
  "user" : {
    "name" : "Agust\u00EDn C\u00F3rdoba",
    "screen_name" : "agustincordobaa",
    "protected" : false,
    "id_str" : "917607913",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/2894403232/b5251efd4b0c7d65b48eb464433856c7_normal.jpeg",
    "id" : 917607913,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://ifttt.com\" rel=\"nofollow\">IFTTT</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 13, 33 ],
      "url" : "http://t.co/whWIwiiS",
      "expanded_url" : "http://bit.ly/ZlxRQQ",
      "display_url" : "bit.ly/ZlxRQQ"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "288647312497057793",
  "text" : "Hola, Tandil http://t.co/whWIwiiS",
  "id" : 288647312497057793,
  "created_at" : "Tue Jan 08 14:04:16 +0000 2013",
  "user" : {
    "name" : "Agust\u00EDn C\u00F3rdoba",
    "screen_name" : "agustincordobaa",
    "protected" : false,
    "id_str" : "917607913",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/2894403232/b5251efd4b0c7d65b48eb464433856c7_normal.jpeg",
    "id" : 917607913,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://ifttt.com\" rel=\"nofollow\">IFTTT</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 54, 74 ],
      "url" : "http://t.co/6iBgA9Lq",
      "expanded_url" : "http://bit.ly/VxrisO",
      "display_url" : "bit.ly/VxrisO"
    } ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "286918881539407872",
  "text" : "13 eventos astron\u00F3micos para poner atenci\u00F3n este 2013 http://t.co/6iBgA9Lq",
  "id" : 286918881539407872,
  "created_at" : "Thu Jan 03 19:36:06 +0000 2013",
  "user" : {
    "name" : "Agust\u00EDn C\u00F3rdoba",
    "screen_name" : "agustincordobaa",
    "protected" : false,
    "id_str" : "917607913",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/2894403232/b5251efd4b0c7d65b48eb464433856c7_normal.jpeg",
    "id" : 917607913,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "web",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Boca Jrs. Oficial",
      "screen_name" : "BocaJrsOficial",
      "indices" : [ 3, 18 ],
      "id_str" : "42933426",
      "id" : 42933426
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "286149028327084034",
  "text" : "RT @BocaJrsOficial: Adem\u00E1s Schiavi, Guille Burdisso, Clemente Rodr\u00EDguez, Riquelme y Santiago Silva fueron elegidos entre los 5 m\u00E1s desta ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "web",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : {
    },
    "id_str" : "284805810146643970",
    "text" : "Adem\u00E1s Schiavi, Guille Burdisso, Clemente Rodr\u00EDguez, Riquelme y Santiago Silva fueron elegidos entre los 5 m\u00E1s destacados en sus posiciones.",
    "id" : 284805810146643970,
    "created_at" : "Fri Dec 28 23:39:31 +0000 2012",
    "user" : {
      "name" : "Boca Jrs. Oficial",
      "screen_name" : "BocaJrsOficial",
      "protected" : false,
      "id_str" : "42933426",
      "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/2973182069/c8e6d11899c423b85cb6eb9a46cd1402_normal.png",
      "id" : 42933426,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 286149028327084034,
  "created_at" : "Tue Jan 01 16:36:59 +0000 2013",
  "user" : {
    "name" : "Agust\u00EDn C\u00F3rdoba",
    "screen_name" : "agustincordobaa",
    "protected" : false,
    "id_str" : "917607913",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/2894403232/b5251efd4b0c7d65b48eb464433856c7_normal.jpeg",
    "id" : 917607913,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "<a href=\"http://ifttt.com\" rel=\"nofollow\">IFTTT</a>",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : {
  },
  "id_str" : "285943646434516994",
  "text" : "FELIZ A\u00D1O NUEVO! January 01, 2013 at 12:00AM",
  "id" : 285943646434516994,
  "created_at" : "Tue Jan 01 03:00:52 +0000 2013",
  "user" : {
    "name" : "Agust\u00EDn C\u00F3rdoba",
    "screen_name" : "agustincordobaa",
    "protected" : false,
    "id_str" : "917607913",
    "profile_image_url_https" : "https://si0.twimg.com/profile_images/2894403232/b5251efd4b0c7d65b48eb464433856c7_normal.jpeg",
    "id" : 917607913,
    "verified" : false
  }
} ]